今晚隊碎左welo，你問我答

Who???

今晚不碎冇龜！！

條女真係好𨶙ja

癲左

Eric lam qq哦

Welo呢？

No 射精我 thx

碎𨶙左啦

No色= = 純欣賞佢性格

Okok
我都覺得自己性格幾好

邊位

dllllllm

我gay bar小王子-.-bin有貢易碎

以為佢宣佈退團

碎油佬

絲

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

有鳩真絲